# Editor-de-Caso-de-Uso

Editor de Caso de Uso

Projeto feito no eclipse.

Projeto desenvolvido para Modelagem de Sistemas.

Para rodar o programa, basta fazer o download do JAR, na seção de Download.